請幫手report 呢個谷

請幫手report 呢個谷

推

已reported

唔該晒，保護所有人，團結

幫手呀

[置頂] 人人都可以學急救知識

reported
我無嘢講

幫手呀
連登仔網絡戰唔可以輸
唔好輸俾藍絲廢老呀

Please help

pish

push

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Report都無用

唔好比人影到

一街都係藍絲架
藍絲真心想你死架
和理非佢地都話「暴徒」架
佢地覺得全部要入集中營架